發唔發覺呢兩日條街少左人著黑衫？

身邊既朋友都話廢事著黑衫

唔覺，日日著緊

成屋黑衫,理鳩佢

平日天氣咁熱咁曬....

其實平日着唔着 都只係個人感覺良多為多，有集會時 出唔出黎支持先着 反而更重要

今日返工都照著

我都係黑最多，深藍其次

唔覺

我日日都著

多咗人著

日日著

唔覺 咪分化

日日全黑

唔覺 照著

我淨係得黑衫

早幾日著完，洗咗未乾

本身唔多黑衫 洗哂又未曬乾
曬完即刻著

屋企得黑色同白色衫，驚畀人話暴徒黑社會。e幾日都唔敢著白色出街

等緊燈4個黑衫圍住我

其餘 一個着粉紅色背心 一個深綠色衫

e樣真我都唔會著白

我琴日都全黑出嚟

邊有咁多黑衫,洗完都乾唔切啦